唉 仆街 老豆俾人炒撚左.......

佢做扎鐵既 岩岩俾人炒撚左 仲俾人拖左個月糧..

睇黎經濟影響開始出現.....

不過算 還掂呢頭家遲早都係靠我

星期一偷哂佢銀行d錢入put幫補下家計至得

唔put正契弟

多謝麵神

一句講曬 牛定熊

有經驗扎鐵使乜驚

係唔係即係我唔put就會多個呀哥錫我

麵神大行高級策略顧問
月入幾十萬 唔明有咩好擔心

佢知你係股壇高手媽咪麵嗎?

又話買大陸國企等爆升？

麵仔撚住做邊行？

不如你又燈下你老豆話唔轉頭佢腦細請返佢

睇下個底
開埋哂d膠post吹風向

工程不嬲都差 而家邊有咁多工程做 養咁多人

唔係即刻買呀

等下啦

道指跌到咁

唔熊你都唔信啦

你老豆唔係做投行咩？

禮物一要彈了

麵仔原來身世咁堪苛

為左出名扮燈神，連老豆都攞出來賣，不孝子 !

燈埋自己老豆，不孝子

我都想

俾hr當狗咁耍

冇底點睇

麵神加國家隊，星期一極牛準備

一日食得兩餐

仲要係食合味道

反向指標交易員

前排黑仔左少少就俾你班撚屌屈尻我

咁慘吖

唔食返媽咪麵，撈啲精好高蛋白唔好晒

收手啦 冇錢學人買股票

咸咗

正put驚西
巴打我撐你

麵仔

地盤個市依家好差
我識有幾個地盤佬都有炒股

麵仔收埋幾百萬 唔通又話我哋聽咩， 麵仔 ，我有個發達大計， 就係你開返場talk show， 每位收費幾百蚊入場費， 咁你就一定好搵過打工 ，我第一個會買飛。

燈到老豆都失業

燈到老豆被人炒

你意思係long put？

開市不問價call

唔好燈日清呀大佬

扎鐵有無興趣跟張華？
留tg

是時候上街了

扎籠

Call

天就有得佢升喇

扎鐵怕乜無野食

無鐵扎 你淨係識扎鐵 你驚唔驚

唔驚

師兄如果係咁你會走去做咩

岩岩allin左 call

搵埋搵埋唔少啦、驚西咩

今晚中美談判會有好消息 恒指繼而升返一千點 多謝麵神

。。。

唔好妄想

麵神滾返去買牛啦

姐係聽日走得隻put

你老豆個老闆平時買開熊 比你日撚日燈鳩佢 嬲到要炒你老豆？

邊個盤呀

麵神堂堂連燈股神，每秒幾億上落，竟然仲叫老豆去扎鐵，真係不孝

我諗你CV乜都唔洗寫
寫你個連登名連ID
再cap張圖證明你係帳戶持有人
所有投行都會即刻請你

真心講句
麵麵你都係做下紙倉練番幾年先上場啦

淨係憑你果句「黑仔」就知道你係投機多過投資

話雖如此，唔該每日9點準時出post講下你對個市嘅睇法

依家轉工閒閒地加30幾40%,
都話經濟唔好

科

咩事 五百幾正評

唔係加埋qr code 咩？

麵神 暴力救市

佢唔係次次都燈中

扎炮

又暴力救市
麵神說好既假膠一年 之後一野殺晒連燈hater既陰謀係唔係今次呀?

麵神唔要頭家 救大家

又話唔買衍生

屌那星 你地係咪咁想我仆街

環境逼尻我

點解係合味道！唔係媽咪麵！！！
你呃人！！回水！！！

你仆街嘅話 全世界冇方向 唔得

扎鐵有請長工咩？

有無入1475對沖

你老豆有冇打人？

型到

800正評

跳樓就有好多

麵神買put一下變返大牛三你老豆咪有工開囉

過咗9百 就一千

過黎南豐
請人

麵麵又話買國企
係咪搬龍門

子繼父業 請唔請我

唔好太辛苦 唔好太曬 唔好太熱 高高地人工就得

暴力救市

請你番黎開post ok?

我收得你份糧就想出番份力
淨開post我唔係幾好意思

搵你做代言人

揾麵仔做代言 公司聽執？